非DC非Marvel 史提芬屎忽堡科幻片《一級玩家》預告

老人家對上一套科幻片已經係強戰世界/未來報告

lm

仲以為冇人講

btw 套戲應該會有超多彩蛋

香港華納：挑戰者1號

本輯節目獎金獎品非常豐富其中包括挑戰者汽車美容維修服務

究竟出唔出到ultraman呢

睇個預告風格完全估唔到係Spielberg拍
以為佢200X年後只係識拍主旋律電影

結局係咪大家都打得咁好，打和啦

harley quinn

係咪akira架車

屎忽堡近幾年d戲都好似唔係特別叫座咁，唔知呢套會唔會重現到皇者本色

畫面感覺同正義聯盟差唔多

好似打機咁

Iron Giant

唔識點形容
似係Happy feet版嘅兒童向Mad Max